有無人有留意Weeekly?

😂

串錯字?

到底幾時debut

Zoa我契妹

你娛台馬浚偉？

話預計6月

6月都就黎過左一半

好串

班女咁似樣點認

差好遠喎，認唔到邊個

泡雞團係咁架啦成堆人造人可能同一個醫生

尊重喇

等你開post介紹

真 有post未

遲d先

Apink師妹一定會支持

JaeHee 好似幾正

得1,2個差d

邊個

Jihan Jiyoon

Jiyoon認同，但Jihan應該會唔少人鍾意

d牙差少少

下，我覺得jihan最靚女.......monday就肯定最樣衰...

佢既賣點就係啲牙
拎扮兔仔做賣點

勁可愛囉,竟然有人唔鍾意

我個人麻麻呢d

Zoa靚女d啦Soeun笑眼幾qq

男飯會鍾意，女飯未必岩

是

兩隻大板牙好qq

30號出道

話六月出道真係六月最後果日

居然12點出mv

張相好懷舊feel

Mixnine?

有3個參加過

佢地跳男團舞跳得幾好，又齊又有力

麻麻地 韓國周街大把

話就話trailer，但同一般MV預告冇咩分別
歌要等正式出左先可以評論
不過人就幾靚既

一開始嗰段影得Soeun咁怪嘅，Jihan都圓左咁多，最後嗰段又正常返喎

唔係不嬲都好圓咩

幾好

開post未啫

有冇人開post?

夠人推po我咪開囉

我契妹

開左一定有人推

咁聽日搞

等你好消息

呢個幾正

Jihan好似幾正

你契妹呢？

全隊最正

最差你覺得係邊個？

唔熟 睇上面張圖就左下

有個叫Monday